葉朗程/01疑似爆料 G20後韓正南下指揮？

//葉朗程
9小時 ·
江湖之所以險惡，是因為真正的高手總是潛藏在鎂光燈外的位置。
有種人天生不是領袖，但就是每一位領袖都極為需要的智囊。不，不是謀士那麼簡單，因為謀士只是討飯吃的奴才。
我所說的高手，有種近乎病態的嗜好，就是喜歡看到其他人跟著自己的部署走，從而收到預期的效果。
香港人的惡夢其實剛剛開始，因為林鄭背後最近出現了這樣的一個高手。強調，是一個，只有一個，但這人的腦袋是政府上下幾萬人加起來也及不上的一個腦袋。
設下的空城計，凌晨四時的記者會，甚至之前警察總部被圍也刻意按耐著不使出來的武力，通通都是來自一個腦袋。
此人有名有姓，但恕我不能再說更多。只是希望大家知道，我們現在的對手，不僅懂得把玩政治，而且更視操控民心為一場證明自己轉數很高的遊戲。
為了不讓站在同一陣線的朋友白白犧牲，我們在往後的日子必定要冷靜下來才能力挽狂瀾。
要力挽狂瀾，用力是不夠的。//

//【逃犯條例．01獨家】韓正「七一」前坐鎮深圳 一個月內兩南下

香港在修訂逃犯條例風暴中度過回歸22周年，更爆發示威者闖入及破壞立法會大樓事件，震動社會。據了解，中央高度關心今年七一遊行形勢，主管港澳事務的國務院副總理韓正更於6月30日南下深圳坐鎮，以近距離及迅速掌握香港民情。暫未知韓正是否已返回北京。

熟悉北京想法人士指，今次韓正南下，突顯了中央關心香港，亦會以「一國兩制」原則行事，而非高壓處理香港事務。

消息指，韓正是在「七一」前，即6月30日抵達深圳，「因為香港反修例的浪潮仍在持續，中央今年特別關心七一遊行的形勢」。消息又指，林鄭於2017年3月當選特首後，由於往後兩年政局相對平穩，七一遊行期間有領導人南下，屬近年來首次，亦反映了北京對香港近期局勢的關注程度。

今次已是韓正一個月內第二次為港澳事務南下。上一次據悉在6月12日後，當時香港發生了「612」警民大衝突，作為中央港澳工作協調小組組長的韓正，於6 月14日在深圳接見特首林鄭月娥，翌日林鄭宣布暫緩逃犯條例修訂工作。

今年七一遊行的焦點，是未遊行前已有示威者衝擊立法會，遊行結束後更有示威者闖入立法會，並進行破壞，事件震動香港社會。消息說，中央港澳工作協調小組料會全速開動機器研判局勢，提出應策，「韓正碰巧在前沿掌握資情，或可更快作出決策」。

過往香港有大事發生，中央領導人都會到深圳「督軍」或處理，包括2017年特首選舉期間，時任全國人大委員長、港澳工作協調小組組長張德江與政治局委員孫春蘭在深圳，分別會見多個建制政黨、社團代表，聽取各人對特首選舉的意見，並明言林鄭月娥是中央唯一支持的人選。//

好明顯G20後親中條水喉多左
撐警機會+街頭簽名
親中開始有資源總動員反擊
各位小心

大事大非時期 唔撚柒好再聽葉朗程條attention whore鳩噏

我唔理係咪真係有個咁嘅人
有又好無又好 我地目標係打倒政權
佢咁叻佢咪做低嗰個人囉，我唔想聽佢廢噏。

咁個腦都幾癈

我當係廢噏都好

只想提醒一下
對面水喉/輿論機器已經準備開波
大家要繼續努力做好防守工作

Who fucking cares

明白。但唔洗share佢啲偉論
唔好俾呢啲人上位

輿論戰無時無刻都應該要打緊先啱

你個名好切合篇文

成日傳呢樣傳果樣，家陣拍康熙微服私訪記咩

以為好多高人
原來得一個。。。

就算係咁又點
支那啲官你做好醒
咪又係烚吓烚吓
咁醒支那就唔會一獲粥咁啦

岩，成日兇人

講撚到再世孔明咁

韓正有咁勁
佢處理開果d都係大陸野
邊識香港呢d問題
你話係羅永聰我都覺得仲有可能

係 按耐 定 按捺？

無錯
所以無一定輸
但呢個時候更唔可以輕敵

食屎啦，空城計條屎橋輸諭論輸到仆街

連藍絲都頂唔順呢啲陰招

韓正有咁醒 貿易戰贏撚左啦

你同對家成個話我地有外國勢力指揮
有人策劃咁咁咁有咩分別
同埋有又點
對件事無幫助

葉篇文講係做幕後，做智囊出謀獻策嘅人

韓正係領導，唔會係講緊同一個

如果係中央級智囊，係王滬寧都唔會係韓正

原來係醒到台灣蔡英文都選得番

我早排响蘭桂坊見到Donald Trump親臨指揮添呀
同行仲有金正恩！

越多白色恐怖加秋後算帳，我們要越團結！

今年budget 去晒撐驚

慶委會活動無乜人

遲早都要交手架喇

早一步同本軍交手啫 冇乜嘢

反而覺得敵軍軍師好廢

咪神化啦
用埋d低下招數 有幾勁呀

講真，我地繼續唔按牌理出牌，所謂世界級智囊都未必贏
睇下美國貿易戰，中國班所謂智囊咪一樣收皮
無好忽視集體智慧
小心俾人熄燈好過，我覺得政府會借D意/大陸網軍ko 連登

支那官除左內鬥同貪污識撚咩

其實佢係邊到開吹水會督師都唔影響我地

指揮？
我目前為止剩係見到佢地嘅策略有:龜縮同錄音機
呢個指揮我係咪要好驚

叻極咪又係人一個
你估佢係愛因斯坦咩

做人唔好輕敵 孔明打仗都唔需要次次贏 達到目的輸贏都次要

食屎啦韓正！支那滅國！

你話換軍隊出來屠城就怕者
你出智囊指揮 就算今次失敗左 下次都要再同佢打過架喇

屌，好似小學作文呃字數咁，不如寫埋「欲知後事如何，且看下回分解」

全中國只有一個，維尼都要輸

指揮:我做司馬懿 拖字決
你地點都輸 好似2014咁

如果係真 咁姐係真boss已經由林鄭升級到常委
香港人可以正式反攻 將民主同抗爭意識輸出番去強國

葉9up又黎

屌佢老母
D所謂智囊做過D咩贏掌聲既野
佢地D ON9離地到過份
根本對香港咩撚都唔知

係咁勁就贏左美國啦屌

老實講 真係韓正咁又點
共匪治港你唔係而家先知

幫我地助攻就有份

南下指揮採購化妝品

呢條友最叻抽水，玩故弄玄虛，佢夠話自己KFC張智霖喇，大家唔使咁認真架。

神化得呢個人咁緊要，好似漫畫咁，突然有個隱世高手出現

王滬寧鬥緊韓正

勁極都只不過係支那人
野生的菁英史萊姆出現鳥

我以為我睇緊火鳳燎原

八奇

諗下葉朗程係咩新鮮蘿蔔皮先啦，佢頂盡咪又係聽返嚟嘅「消息」，隨時中埋伏都唔撚知
佢一係就開名，唔講就即係spin走柒婆同盧狗比卡超嘅罪責

嘥氣啦
班支那官去華潤大廈食飽魚
叫啲老婆接觸香港商界受賄就叻
又收名牌手袋又剩
計謀？
諗下點刮多啲錢將來移民就叻

就算有料爆 都唔會交比葉朗程呢種small potato 講

轉左對手係要了解

好撚煩呀咪撚再po d 垃圾文好冇

咁借一借個腦比警犬啦 拍條片都可以柒兩次

你估仲係古代南下要坐馬車坐幾個月咩，坐3個鐘飛機去深圳，有幾爆

係咁勁既支那會俾美國當狗咁撚咩笑到抽筋
咁撚識玩政治, 就去幫個小學生救左國先啦ON9

韓正大撚鑊啦，愈搞愈大鑊，大大is watching him

....？不，不，

好撚作嘔既寫文手法

其實共匪套路，一向都係分化孤立，再慢慢秋後算帳。

只要香港人齊心，唔分化唔割席。前線要小心行事，勿予對家口實，後援要相信支撐前線，且努力打民意戰，將打擊面集中柒婆同黑警濫權身上。

咁香港其實重有得救。

咁撚叻跟左習種去面對美國人啦

又捉緊棋

支那仔識閪治國咩權鬥貪污就叻

其實咁大個政府 搵到個謀士諗到野唔難 唔信中國有高層插手 反而係7婆失勢就真 佢明明係一直都唔聽人講 要面既人 咁樣變法 証明都唔到佢話事

利申 9up

唔係話唔信佢有南下
但現今科技咁發達，佢又唔係直接黎香港，係深圳同留係北京指揮有咩分別

佢係IFC張智霖嘅話
我就係花園道陳鍵鋒，完

教完林鄭暫緩
引咗2百萬人上街
高手

邊個管都有天性缺陷,只有一堆有權有勢既擦鞋仔圍住

建議check下個腦再派人落黎

爆咗料好耐啦

原來韓正先係台獨之父父

呢啲料會比你爆？

推 目標係政權

空城計其實好危險，假如嗰晚有一個人有心又好，真心on9又好，開始放火，解放軍就可以名正言順入城鎮壓

衣家唐朝定宋朝？要由北京黎到深圳先可以掌握民情

唔係
由30/6個撐警大會開始
就已經有高人指點緊

不過手法同心法都係14年應對雨傘果套
首要係將敵對派系既中間遊離份子分化
然後激化香港自身既內部矛盾
激化敵人既路線之爭
最後就係孤立敵對派系內既極端分子

呢種方法可以令社會快速同有效地返回一個正常狀態
但壞處係塑造出一班堅定不移既極端分子
對上一次支那用呢種手法搞掂佔中
但副作用就係港獨思潮起現
今次支那仲想咁做
因住迫到香港人搞自由軍團～

嗱, 等我 cosplay 中共超級大腦袋, 一齊嚟分析吓:
- 香港人怕事,政治潔癖 > 空城計 + 警察乖乖 > 民意逆轉 > WIN
- 4點開記召俾鬼睇 > 西媒輿論逆轉 > 又WIN
- 7/1 後 fatigue > 冇再大型示威 > 周溶泵水 > 再WIN
搞掂等升職

指揮代表咩
d人會自動消失?
咁之前佢指揮有咩撚用

共產黨係叻群眾鬥群眾, 無錯
共產黨係叻文宣, 無錯
但共產黨唔係算無遺策, 唔係無敵

論武鬥屠城佢綽綽有餘, 但係論智鬥文攻, 國際文宣戰已經係一敗塗地, 而且佢地制度殭化會限制佢地創意同思想. 好似立法會攻防戰咁, 係瘋狂譴責暴力行為之外, 佢就已經無其他論點建立, 因為佢受制於林鄭不能下台同硬頸不讓步, 但我地呢邊悲情同悲壯成為最好既宣傳.

攻入去既人都仲有一顆赤子之心, 有道德底線, 呢d 事警犬想佢地做, 但敵方根本唔明白佢地既心理

大家可能話冇用 狗會用翻可信來源嘅相
但我地宜家係要混淆藍絲 減慢佢地嘅起底速度
為義士爭取多啲時間 如果咩都話冇用 咁我地report相都一樣係冇用

奇招或可保露臉面義士#2

習近平南下都係咁ga啦

韓正（1954年4月－），中國共產黨、中華人民共和國政治家及現任主要領導人之一，籍貫浙江慈谿，1954年4月生於上海，1975年加入中國共產黨，畢業於華東師範大學。曾長期在上海市工作，歷任共青團上海市委書記、中共上海市委副書記、市長、市委書記等職務。現任中共中央政治局常委、國務院副總理（排名第一）。此外，還有推進「一帶一路」建設工作領導小組組長、粵港澳大灣區建設領導小組組長、中央港澳工作協調小組組長等數個兼職。

原來就係呢條躝癱

民意有鬼反彈咩
掟兩下雞蛋都話暴力過火嘅香港
潔癖撚從來係潔癖
藍從來係藍
分別係反共嘅有幾多由齋遊行變到落手落腳

高人，睇吓點高？

捉緊一盤好大嘅棋

講到韓正好醒咁

起碼醒過好多香港人

香港人平時面對的辦公室政治、社會大風波點都唔會死人，而共產黨的權鬥係會搞到陷家死清光，日日用自己條命做緊權鬥訓練最後上到位的絕對唔會差得去邊。

當然唔熟香港實際情況係最大弱點。

有冇都係要出力架啦

絕對同意，示威者不但冇大肆破壞，仲俾錢買野飲，質素之高超出左部署嗰條友嘅預期，但係擔心嘅係今次冇事，下次會唔會有人安排d鬼入去?

我知喺連登一講鬼就會俾人屌，我唔係製造分化，純粹理性討論，有冇巴絲諗過有咩辦法

係
無論邊個/幾個係背後指揮，都唔影響大家要做既事

[[注意]]！隔離自稱物資店店長個po有問題！！！

唔好意思，打錯““站””字，見到請幫推

痴撚線呢條友啲鳩up post多到我唔撚識佢都記得佢個名啦
無source就收皮啦
咪再share啦樓主
有時候就推多啲整多啲文宣啦

葉朗程可能鳩up

但01係建制媒體, 應該係堅料